{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_048961",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "헌터스 그릴"
    },
    "text": "加平有明山自然休養林は、加平郡雪岳面御飛山道に位置しております。 ハンターズグリルは1階~2階に位置しており、旅行やゴルフラウンドを楽しむ方のために特別な食事を提供しています。 スモークテキサスバーベキューと各材料の特色を生かしたパスタリゾットメニューで最高の食事をお届けしています。 ここはソウル近郊でドライブを楽しみ、食事を楽しめる居心地の良い空間を提供しています。 ハンターズグリルは、お客様に豚肉、牛肉、鶏肉料理をお届けし、加平アナンティグルメと有名産グルメとして知られています。 私たちは常に最高をお届けするために努力しています。 移動時の経路は雪岳ICから始まり加平アナンティゴルフ場方向に進み、有明山三叉路で左折すると到着できます。 楊平国道にいらっしゃる場合、中米山方向から中米山峠を通り、有明山自然休養林や漁飛渓谷方向に行ってください。 また、広い駐車スペースと2時間の無料駐車券を提供しており、様々なメニューとサイドメニュー、飲み物を用意しています。 ハンターズグリルで味と風味をご体験ください！",
    "QA": [
        {
            "question": "加平有明山自然休養林はどこに位置していますか？",
            "answer": "加平有明山自然休養林は、加平郡雪岳面御飛山道に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンターズグリルは何階に位置していますか？",
            "answer": "ハンターズグリルは1階~2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ハンターズグリルではどのような食事を提供していますか？",
            "answer": "ハンターズグリルでは、スモークテキサスバーベキューや各材料の特色を生かしたパスタリゾットメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "加平有明山自然休養林はどのような場所ですか？",
            "answer": "加平有明山自然休養林は、ソウル近郊でドライブや食事を楽しめる居心地の良い空間です。"
        },
        {
            "question": "ハンターズグリルはどんな料理が有名ですか？",
            "answer": "ハンターズグリルは、豚肉、牛肉、鶏肉料理が有名です。"
        },
        {
            "question": "加平有明山自然休養林へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "雪岳ICから加平アナンティゴルフ場方向に進み、有明山三叉路で左折すると到着できます。また、楊平国道から中米山方向に進み、中米山峠を通り、加平アナンティゴルフ場や漁飛渓谷方向に行くこともできます。"
        },
        {
            "question": "ハンターズグリルでの駐車場について教えてください。",
            "answer": "ハンターズグリルでは広い駐車スペースと2時間の無料駐車券を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ハンターズグリルでのメニューやサイドメニュー、飲み物はありますか？",
            "answer": "ハンターズグリルでは様々なメニューやサイドメニュー、飲み物を用意しています。"
        },
        {
            "question": "加平有明山自然休養林やハンターズグリルで味わえる料理の特徴は何ですか？",
            "answer": "加平有明山自然休養林やハンターズグリルでは、特にスモークテキサスバーベキューと各材料の特色を生かしたパスタリゾットメニューがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "ハンターズグリルはどのような空間ですか？",
            "answer": "ハンターズグリルは、旅行やゴルフラウンドを楽しむ方のために特別な食事を提供する居心地の良い空間です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 530
    }
}